講到民主黨係惡魔甘 痴Q線

話口羊似CYBERPUNK
似民主黨
好似中共社會信用控制喎